致所有發夢既人 (長文慎入

首先多謝每位有份岀黎發夢既手足
每個都為左同一件事一齊堅持
成件事好熱血

作為其中一位FA
好多謝你地係前線打到七彩既時候對我地不離不棄
記得721個日有人話保住 fa 同 press
真係好感動

但係入返正題
有小部分既fa 幫手落雨開遮 搬鐵馬
唔係想屌你 作為其中一個fa我都想一齊搬
但係同時你都要知道
著得起件反光背心
就要知道自己既立場係中立
同知道自己責任係咩
只要著住背心做左前線野
就好有可能會比位人入到
之後班狗就唔會再信fa 同press

有咩事我地都係前面
因為可以幫班手足頂到同拖時間比佢地撤
如果我地有事 下次就連我地都佢地唔到
依個時候無左一個就差好遠
唔好做傻事

記住我地爭取緊既係五大訴求

不撤不散
一個都不能少！
香港人加油！

推，辛苦晒你哋

我都多謝你地岀黎發夢

辛苦你地了 無以為報

香港人真係痴線！

唔好挽我啦 我多謝你地就真呀
嗰日冇夢見你班fa抬我走 我死撚咗喺上環喇

大家共同進退！
話說拾荒執到一大堆哮喘藥點算好？
我有派過比FA

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

ching見到前線同背心就比啦 佢地好多都要用

有比呀 但大半數都唔收

咁唯有帶住自用

塞車都望下